求教學！如何控制夢境？

有冇巴絲可以分享下控制夢境嘅心得 次次發夢都冇意識 試過一次知道自己發緊夢之後好屈機

inception

上網搵清醒夢

次次知道自己發夢全部都係惡夢
跟住就叫醒自己

有冇再簡單啲

慘

你要習慣訓前落自我暗示
例如見到乜就會知道係夢，通常個樣野會牽動到你情緒或感覺或思緒，使你突然透過呢幾種感覺知道是夢

然後你入夢前，最好自己幻想一個好detail既故事，想想下就會從呢個故事入夢

me too
有咩方法改善唔發夢